美國又派錢了 大家準備買樓或移民了

轉載：
剛收到的信息，價錢出來了，今次遊行佔領行動行情：

-$600出場費，會有口罩，Teve。
-$1000 ，行前啲。
-$1600 ，要向前衝擊，要推撞，一旦受傷， $10000/每天，入醫院，$100000安家費，律師費免。
-$3000 ，女仔向前行，要推撞，受傷入院，一切雙倍。
-一旦被判坐監，參加者推上過報紙，可以申請移民，案底沒影響，美加、歐盟，若過去有輕微案底，沒坐過監，今次可以一併處理。

今早美国已在新聞報告了
若在香港佔领運動被告至有案底
不會影响入境美国

明目張胆包庇 鼓勵反中亂港了!

想移民美加或歐洲，又無本事的，就要靠這次機會啦。